肺炎打擊經濟

首先，今次肺炎起源係邊到先？
以前班藍絲最中意講，你班靚仔出來搞搞陣，搞衰經濟
依家經濟環境俾佢地口中既祖國短短兩個幾三個月就搞成咁，班愛國份子仲有咩偉大理論？

藍屍比支那強姦完
仲要多謝返支那

藍絲只會睇到黑衣暴徒燒左粉嶺條邨
其他睇唔到

佢地冇住附近／將搬入去姐
如果係既話 佢地咪一樣支持
藍絲就是這樣